
Comme son nom spécifique l'indique, cette alouette présente un






L'espèce Ammomanes deserti a été décrite par l'ornithologue allemand



D'après le Congrès ornithologique international, cette espèce est
constituée des 24 sous-espèces suivantes (ordre alphabétique) :

